## Идеи:

* Ноды взаимодействуют между собой посредством делегирования прав на чтение/запись для шины данных(kafka).

    * Сделать несколько договоров взамидействия

        * Разработчик - Тимлид
        * Разработчик - ПМ
        * Работник - Компания
        ![Node](images/Node2Node__Emploee2Employer.png)
        * ...
    * Сделать класификацию именованния каналов в шине данных
        
* Ноды могут ваимодействоть большим кол-вом чем 1 к 1
    * Ноды могут использовать другую ноду как хранилище
        * Для агрегации знаний по теме
        * Для хранения командных файлов         
    * Для использования мощностей другой ноды
        * Для обучения класификаторов
        * Для использования обученных класификаторов другой ноды
* И еще очень много типов взаимодействия, применения p2p интернета бесконечно.
![Node](images/Node2Node__NewsPortal2Reader.png)